824 香港仔社區放映會

824香港仔社區放映會
日期：2019年8月24日（星期六）
時間：晚上八時
地點：香港仔噴水池

希望可以令香港人記得政府同警察點樣對班抗爭者
同時希望有朝一日 我地可以除低口罩相見

其實除左噴水池外有無其他地方搞到？
噴水池果邊私人地方唔可以太嘈

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見

諗過去海濱 但要申請

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

今朝返工經過見連儂牆被縱火，24/8晚記得話埋俾班居民聽邊個先係暴徒，縱火係犯咗<刑事罪行條例>第六十三條，最高可判監禁10年

尋晚利東都有撕子狗

張相幾時架

今次可唔可以嗌口號？

推

今日都係咁樣

唔該搞手唔好扮大台先好吹大雞

今朝影23/8

以為係再先排果單縱火
原來又黎一單...

完全冇人講呢件事

推爆佢

再推

今次冇上次咁多人

海傍要人